衝突開始升級就會有受傷犧牲

睇返十年，小心港共玩公子獻頭

自製議員屋企俾人縱火
無限放大警察/議員被暴徒打傷，甚至真係揾人做建制開會中槍呢啲Show

要不斷宣傳慎防港共會玩呢招。同時不斷發放個概念就係，因為政府不撒，所以行動要不斷升級，俾大家有個心理準備。

工心計，引内鬥，引内鬨係共狗一貫手段
既然前蘇聯有Yuri去研究點瓦解一個地方，中共一定有其他相關研究。

大家要Be water，亦都要Be strong and clear，個mindset要做好準備，集會一長會多聲音，要時刻保持清醒分析。

God bless Hongkongnese, God bless Hong Kong.

睇得火鳯燎原多

啲權鬥心計描述得太誇張

點知原來現實仲誇張

記住目標一致，不怕艱難要一齊上
唔好咁容易就俾野拆散我地

利申：外國JJ請哂假買哂機票返黎，要同港共玩足個六月

救港之難，匹夫有責

推

電視劇電影再荒謬既劇情

都有可能發生

請受小弟一拜

見到有巴打分享

//曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。 於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』
這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。 //

陷陣之志 永不言退

總之，唔好輕敵，港共實會唔知邊到陰我地一鑊。

之前有人用過呢招對付朱經緯

大家記住，直叫啲仆街死警渣全朵絕對有效！

侮辱警渣無用

響全朵大聲問林爸爸林媽媽林太太啲仔女，見到個仔老公老豆毒打人民，與民為敵開唔開心

陷陣營，虎豹騎，白毦兵

永不言退！

推

高順 曹純 死嗰陣真係好熱血

唔同既係

我地要贏！幾多人去幾多人返

God Bless Hongkongese

推

同埋要預計現場可能會完全斷網路，唔好太倚賴

可能要烽火/號角傳達受襲信息，號召支援